今時今日後生仔有層自住樓溝女係咪易d

新樓 非納米計

拎住400呎無女 有無辦法宣傳

咁細米挽

我自住
垃圾居屋
無撚用

+非父幹

理撚得你 非父幹但要捱窮 不了

扑女都易d啦

25前：靚仔
25後：錢

女人就係咁賤

我後生

有樓 有車 後生

不過無父幹